返緊份工冇咩時間做私人野

一星期返六日，一日十二個鐘，車程來回共2小時

份工係做咩？

打飛機？

保安

打咁耐會精盡人亡

日啪2杯咖啡，好頹